呢個衰妹係公司咁樣色誘我！

睇嚟要懲罰一下佢先得了

厚甲不了

Jessica都反，連登仔咩心態

打個飛機好喇你
相入面明明我屋企黎

死毒撚日日妄想

豪哥？

波平如鏡

nose too big

真係好似杜小喬
但全盛期杜小喬完全屌打ca姐

可惜嘅係兩個都係港女波a cup

珍！做嘢見過落妝只能勉強認到

色你媽拉..

真係以為係小喬

之前喺另一個post話過似
一堆盲撐撚話面盲都弱智

一黎係話似唔係話分唔到，面乜撚野盲
二黎真係好似

Jackie屌打Jessica

邊撚個Jackie? Jacky仔我就識

Jessica 顴骨好高

ig呢

Jessica IG都要問 ching啱啱赤柱放出嚟？

大槻嚮

成隻豬咁

上星期先係大陸落黎 唔識規矩

番號？

沒關係啊，同志er

冇iplau子 負皮

個衰妹玩緊震蛋？做咩禁住條裙

你點知的？我同佢用緊搖控挽

隻手點解要咁放

對腳白滑到
個樣靚撚到

Hard sale反效果好快現

Ca姐

大細眼

成年未...

某d影相角度可能似
但唔該得閒睇返試當真d live
ca姐上鏡係無一忽似杜小喬
而且我夠膽講係屌打條女

你咁講不如話jackie似super girs果個aka

aka正佢好多

人地有男朋友

ca世一

冇上唇嘅

Ca姐化淡妝靚返好多

呢啲先好

我都係呀！

連登日日都有人post呢部ipad上嚟 開始有啲煩

blocked

Quit 連登

日日都吹奏Jessica cissy

對腳

宜家塊面膠到呢

腳？呢對點呀！

完全唔似

more

珍

好pure...🥰

如果佢大波
已經俾有錢佬包養
仲駛出嚟試當真做

AAAcup

男人都啱

是但啦 有得屌連登仔咪狗衝

幫佢揸到變木瓜先

後面套櫃同枱係ikea買既

How much

你咁重口味

勁想屌

想交配

你牙媽對腳有d劣

其實排牙差好遠，點解事實冇人講⁉️

佢老豆黎

巴打 我有個壞消息要同你講...

去到邊撚到都見到佢係想點撚樣呀

有冇人覺得佢好似走佬去馬拉 個化妝師

香港應該已經搵唔到仲有女仔靚得過佢

好笑！

好快變第二個杜小喬